哩個時候，好值得讀吓本瘟疫

真係好應景

Albert Camus個本？
好鐘意佢本異鄉人 打算追 睇黎係時候了